好得閒！有無咩未達標聯署野要簽？

快d給我吧！

呢個

有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

支持香港獨立

代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

香港公約：解散中國與中國共產黨的和平演變

要求制裁在法庭上有偏見的親北京法官

邀請台灣加入聯合國

要求制裁香港警務處處長鄧炳強

要求制裁香港律政司司長鄭若驊

要求制裁香港行政長官林鄭月娥

要求制裁香港警務處警司游乃強

要求制裁香港親北京的地方法官梁嘉琪

請美國停止資助世衛，直至譚德賽被革職

在國際法庭上對中國共產黨政府和世衛組織領導層進行大屠殺

Act4HK 聯署

有𠹺中文翻譯同不時更新

有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

支持香港獨立

代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

香港公約：解散中國與中國共產黨的和平演變

要求制裁在法庭上有偏見的親北京法官

邀請台灣加入聯合國

要求制裁香港警務處處長鄧炳強

要求制裁香港律政司司長鄭若驊

要求制裁香港行政長官林鄭月娥

要求制裁香港警務處警司游乃強

要求制裁香港親北京的地方法官梁嘉琪

請美國停止資助世衛，直至譚德賽被革職

在國際法庭上對中國共產黨政府和世衛組織領導層進行大屠殺

中國必須為中共病毒危機付出代價

共產主義中國在源自中國的COVID-19危機中的角色和責任制調查

全簽

推多一次

推多2次

推多3次

推

推！